記協你唔屌下cctvb亂鳩報新聞 報d唔報d?

#點解cctvb會冇人尊重？
#記協#你知唔知？
#因為我睇左成粒鐘新聞台佢淨係報安倍請習大大初春去日本
#完全完全冇提安倍有講關注香港民主問題
#屌你老味cctvb係唔值得人尊重

記協稱，無線新聞攝影師今日在律政中心外，被大批人士包圍、驅趕，更被人推撞辱罵，以至用電筒近距離照射面部和眼睛，除了今日的事例外，同類事件在近日的公眾活動中多次發生，且有愈演愈烈之勢，其他在場記者亦多次反映拍攝受阻，並譴責這類行為嚴重干預新聞自由；記協促請巿民理性表達意見，不應阻礙傳媒採訪，並尊重新聞工作者採訪權。

cctvb採訪完全係有問題，果d警察勁講粗口屌示威者，對示威者舉中指完全唔報、626個黑警11:45先返工，遲到45分鐘原因唔講唔問？網上黑警留言直播叫人沖又唔講，黑警混入示威者偷聽料唔帶委任證，返工故意行最多示威者既正門又唔講、淨係報果句警察唔通唔係人、黑警返工俾示威者阻撓等等

Twitter範本：

President Trump： Please liberate Hong Kong.

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020 #antiELAB #FreedomHK